番緊酒吧 你問我答

生理時鐘錯撚晒, 個個fd都以為我hang over 依家醉醒唔係番酒吧個個都會飲到hihi先番屋企, 成日比人錯覺我好飲得

真絲

有冇圖

絲打清唔清楚 酒吧運作？大約幾點開到幾點，酒水點入貨？

想開酒吧 但乜柒都唔識

要咩圖?

基本上日常運作一定識, 想開酒吧最緊要識人同關係, 有錢都未必開到 正常happy hour開始做, d客走晒先可以收工

做過4年 後尾真係斷六親咁
仲要得雞碎咁多人工
響酒吧識果d只係酒肉朋友 完全冇聯絡

勸絲打早日脫離苦海

我都做左4年幾, 由bar back做起, 其實有時真係做到灰 比起同年既人見多好多野, 有開心有唔開心既都

絲打同行做緊barten

有啲咩日常運作， 可唔可以講多啲， 呢啲資料好難搵

我果時得13k底薪 + tips
宜家點？

你接受到斷六親？
唔好話朋友 連屋企人都冇得見面wo
跟住女友又因為你個生理時鐘而丟淡

雖然份工係幾好玩 不過生活就淨低訓覺同返工

基本上你點都一定要搵partner, 一個人係真係睇唔晒咁多野
搵supplier/ 請人其實都唔難, 最怕係人事嫁姐, 同埋個場搞唔搞得起
依家通街都係sport bar, shisha bar, 又lounge又club又點點點, 要搞好個頭係人一諗起飲酒就去你呢度先係問題

點睇苦艾酒?

岩岩做個時好似12.5k加tips, 依家就15.5k加tips, 其實同食屎冇乜分別有時番下ultra同clockenflap同埋freelance補貼下
最癲試過番一個月番3份工

醉愛傑克丹尼

冇路簡, 都係個句啦, 有頭髮唔想食咖哩